最聯係咪一間演藝學院

又插水
又單刀射失
又有身價最高既小丑
睇黎可以去挑巴塞機

一億先生變小丑

插水插到變習慣